8423浪接浪

有無人玩緊？

做咩咁多8字頭㗎

唉，無膽
7字頭走左

識野喎chiho
震落0.7 真係精彩

我玩緊1239 😎

唉，聽日上到0.9就dum春
快手下個浪啦

無咁多本，跳得太少格

到咗0.9喇喎，仲有得上？

正話嗰一棍有咩含意

有無人有貨？
估唔到又新高

今日又執左少少
🤔聽日業績會唔會爆升呢

繼續Gogogo

聽日業績唔知會點呢
跌獲勁既就正啦

聽日玩下8420少少地先